# Условие задачи

Напишите программу, которая принимает в качестве первого аргумента значение $key, читает stdin и по мере поступления данных каждую принятую строку добавляет в конец списка в ключе $key. Содержимое списка должно быть ограничено 20 наиболее свежими элементами — старые должны вытесняться. Учтите, что у вас есть всего одна гарантия о входных данных: разделителем является символ перевода строки (\n), всё остальное может быть чем угодно и в любом (любом!) количестве.